做咩仲唔瞓呀？

夜啦
唔好捱夜啦
快d去瞓啦！

其實你不愛我

見字飲水！

.

瞓唔著

Thx

好想長睡不起

Same 一睡不起

希望有絲打搵我傾偈

打緊J

因為手賤睇返啲舊記憶。哈

係到

仲未番到屋企

真係？

真

留tg?

得 你留先 ><

加我？

...

P牌